<!-- TITLE: Ρυθμίσεις λογαριασμού -->
<!-- SUBTITLE: Μια σύντομη περίληψη της διαδικασίας των ρυθμίσεων λογαριασμού -->

# Ρυθμίσεις λογαριασμού
## Αλλαγή γλώσσας
1. Κάντε κλικ στο κουμπί με τις τρεις γραμμές <img src="/uploads/account/3-lines.jpg" alt="3 Lines" class="inline"/>, που βρίσκεται στην επάνω αριστερή γωνία
2. Κάντε κλικ στο κουμπί της γλώσσας

<img src="/uploads/language.png" alt="Language"/>{.align-center}

## Επισκόπηση ρυθμίσεων λογαριασμού
1. Κάντε κλικ στο κουμπί με τις τρεις γραμμές <img src="/uploads/account/3-lines.jpg" alt="3 Lines" class="inline"/>, που βρίσκεται στην επάνω αριστερή γωνία
2. Πατήστε το κουμπί “Account”

<img src="/uploads/account-el/account-button.png" alt="Account Button"/>{.align-center}

Από εδώ μπορείτε να έχετε μια γενική εικόνα του λογαριασμού σας

* πόσους κανόνες έχετε χρησιμοποιήσει / συνολικά
* πόσες ομάδες έχετε χρησιμοποιήσει / συνολικά
* πόσα σχέδια έχετε χρησιμοποιήσει / συνολικά
* πόσα SMS μηνύματα έχετε ακόμα διαθέσιμα
* πόσες ειδοποιήσεις μέσω τηλεφωνικών κλήσεων έχετε ακόμα διαθέσιμες

<img src="/uploads/account-el/account-in.png" alt="Account"/>{.align-center}

### Αλλαγή κωδικού
1. Πατήστε το κουμπί “Αλλαγή κωδικού”
2. Πληκτρολογήστε τον νέο σας κωδικό
3. Πληκτρολογήστε ξανά τον νέο κωδικό πρόσβασής σας
4. Πατήστε το κουμπί "Δεν είμαι ρομπότ" και εάν απαιτείται, λύστε το παζλ για να πιστοποιήσετε ότι δεν είστε μηχανή
5. Κάντε κλικ στο κουμπί "Υποβολή"

### Διαγραφή λογαριασμού
1. Πατήστε στο κουμπί “Διαγραφή λογαριασμού”
2. Επιβεβαιώστε ότι θέλετε να διαγράψετε το λογαριασμό σας κάνοντας κλικ στο κουμπί "OΚ"

### Προτιμώμενο νόμισμα
1. Εισάγετε την προτιμώμενη νομισματική μονάδα

### Κόστος ανά kWh
1. Εισάγετε το κόστος ανά kWh που χρεώνεστε από τον παροχέα ενέργειας

### Κόστος ανά kWh (εναλλακτική μέτρηση)
1. Εισάγετε την εναλλακτική μέτρηση κόστους ανά kWh που χρεώνεστε από τον παροχέα ενέργειας

Για να ισχύσουν οι αλλαγές, πρέπει να κάνετε κλικ στο κουμπί "Ενημέρωση ρυθμίσεων"